你問乜我都答

來啦

巴定絲

How are u

樓主老母有無尻
樓主老豆有無尻
樓主有無尻
樓主兄弟姊妹有無尻

巴

真名係?

Not bad

回覆需要時間

全部都有屎忽

吳廣德

樓主幾時比狗屌？

大定細